# 安装说明

----------------系统部署说明----------------
//本代码覆盖安装

1、上传源代码到服务器根目录

2、设置文件夹权限 chmod -R 777 /home/wwwroot/fanwe/update_live_pay/Runtime

3、执行更新数据库操作
http://域名/update_live_pay 例如：http://www.xxx.com/update_live_pay/

4、修改 /system/define.php ,添加以下代码
//是否付费直播
define('OPEN_LIVE_PAY',1);//是否付费直播

define('LIVE_PAY_TIME',1);//是否开启按时付费

define('LIVE_PAY_SCENE',1);//是否开启按场付费

5、清除后台缓存

6、检查是否开通：访问http://域名/mapi/index.php?act=init&ctl=app
当下列参数为1时为开通：
live_pay: 1,
live_pay_time: 1,
live_pay_scene: 1,




